諗極都唔明點解荷西·方迪要轉去韋斯咸

論球會實力，修咸頓一定唔差得過韋斯咸
論球會名氣，修咸頓有利記B隊之稱
所以踢得好地地，過韋斯咸又唔會令你有冠軍

有名你叫傻系方迪

好似係同高層反面無正選踢

佢應該係以為自己好多大會搶所以遞紙，點知最後得西咸有興趣

都唔後生

反骨仔

走都正路, 年年賣主力, 又唔係老牌球會
但走去西咸真係on9左d

開頭又話曼聯想買佢既

原先係,但後尾鐘斯有返表現,所以唔要啦

去西咸=等退休